95巴絲入黎吹水（14）

新人唔自貼就唔歡迎你

包夫

咁夜都仲未訓

你咪又係

沒有看到#1嗎？

我係醒左

4點醒到而家？
訓啦_頭

4.1 pc單機版 等緊5出場

你仲未放低咩

單向好辛苦

咪曬時間啦

留名

早晨 去唱k
琴晚訓得又好差

第二句應該同你自己講先岩

咁早唱k

10:30 k lunch得返呢個時間有位

Lm

邊間

原本聽日冇堂上
但兩個大陸gpmate 要提早返大陸過年
想將下星期既consultation調去聽日 得20分鐘

Neway

燒春袋好正

要加廿蚊?
前排10點klunch

成日有活動唱k真好

唱k野食黎講 neway都算劣

上次neway學生優惠klunch食餐蛋飯牛腩麵

你都去唱囉

一個人食兩個餐

好凍
帶埋我去

居然食餐蛋麵

加$18

好好食呀 我覺得好高質

帶埋我

好似幾正咁

唔係 我食餐蛋飯
當然有牛腩麵餐蛋飯同唔記得咩可以簡

兩三年前聖誕去red mr唱k有聖誕餐食
有湯飲有扒鋸

組團

唔好意思 食左你

今朝先食完餐蛋麵

望到咁多野食 然後望下自己個頹飯

我都好頹

全麥麵包夾生菜

但你間唔中會去打邊爐

成日在望啦肥仔

依家戒緊口 冇得去食
但又好多阻濟 又團年飯又邊個邊個生日

唔食飽啲 邊有力減肥呀

邊個阻人扑野

特登返廿分鐘？

5唔係ps4出咩

係
車程來回大約三個鐘

春雞

淨係搭車玩電話都夠玩到冇電

熄data會慳電好多
我通常搭巴士會offline聽歌
搭地鐵會間歇性上網同發呆 上完就熄data 再上就開返

唔怪得我成日都搵你唔到

突然親戚到
想睇埋戲先返屋企但又唔太舒服

誠心大叫我個名我就會出現係你眼前

黎完m先去睇

大家如果可以揀會點揀
去美國讀書, 去日本讀書, 去德國/法國讀書
好難揀
想去美帝, 但日本文化又好正, 但後生唔去歐洲玩下又好似好哂咁

潛咗幾日又有新post 依然係包夫人1001

係咪仲吹緊毒氣

包夫
我碗牛肉烏冬呢

我會揀日本
我自己覺得美國唔係咁安全 周街都有槍牌 年年都有槍擊事件

今年畢業了 好不安呀

USA USA USA!!!

唔會谷左先架咩

再讀過

usa就國際， social 囉。

日本局限性又高d， 做野又未必優先請外國人。

歐洲反而係讀書。冇咩特別野可以做

睇唔到對面海

谷左好耐 所以黎得好突然

因為爆post時咁岩係半夜冇乜人 而我又醒左

我今日下晝食左落肚
下次煮個陣叫埋你

又食哂

同你有時差 訓既時候你就醒

因為太好味啦

通常要返學個日就會十二點幾訓 因為太攰
之後四五點醒返 跟住禁下手機再訓過

係呀 早幾個星期想玩 但5就出 咪睇下有無pc版down黎玩住先 過下手癮 洗裝好辛苦
不過話就話想玩5 但無戰友 搞到我唔多想買黎玩

我改變決定 劈佢

呀～～～～～～～～～～

幾時先有女溝

首先要自貼 等大家幫下你

我好撚柒

我地唔會笑你嫁

原來已經又一個post
新人留名

包夫！！！！

今日好撚忙 攰到仆街

乜黎

佢叫緊我
請自貼

做貓好過做人

食石頭

唔知要整幾多日先整完

出果排如果我得閒可以一齊玩

咁你個時區應該同我差唔多

我都想知喎
不如一齊探討下呢個問題

你日日都得閒架啦廢ching

睇黎冇人有呢個煩惱

認錯人喎ching

醒左

你有邊晚唔醒既姐

兩三點訓既話就未必醒

其實你係咪訓得好差

訓得差會每日差唔多時間醒？

訓得好唔係應該一教訓天光既咩

btw
即刻諗起你

可能壓力大 中四開始就係咁

我醒左訓得返嫁

壓力大係應該直頭訓唔著

包夫訓太耐既話 驚我早過佢醒 係咁劈佢

你好殘忍

I am watching you

原來你劈左佢6年

Poor me

冇帶鎖匙 仲要買埋麥當勞外賣臨入lift先諗起
要上我媽公司拎鎖匙

屋企附近？
btw又m記

佢返工搭地鐵一個站但仲要搭穿梭巴先到
我搭小巴再行去佢度

你又知我成日食m記

唉 好驚defer

你次次上黎講親都係m記

已經確定左要defer

屌 又重左

唔重邊有空間減

M記平嘛
大快活呀茶餐廳呀個d三十幾四十蚊一個餐
樓下間包點先生又執左

岩岩食左燒味飯 25蚊

呢2年少食左m記
變埋大陸野唔敢食
包點先生

正呀燒味

咩大陸野？

利申︰香港吉野家係中資最後都係有食

我都好驚

Summer term有course讀就唔洗

你知道得太多

定係脂肪變左肌肉

脂肪是不會變肌肉的

呢句既意思不嬲都係=減左脂肪 生多左肌肉
唔係直接轉換囉

我誤會了 對不起

次次見到有人咁講都笑而不語

Between 有冇人有買脂肪磅

講甚麼

好似話好貴

其實準唔準 之前去人地屋企玩過下

普通自己買果啲唔太準
睇鏡仲好啦

餐蛋飯係頹飯之冠

餐同頹 兩者不可共存

唔準
屋企有一個
做紅十字果度有一個
差好遠下

睇鏡

一大班親戚食團年飯真悶

大家番咩part time多
番左補習之後唔想番埋d得40蚊一個鐘既工

所以我選擇翻工

依家翻d event job 不過都係得 50/h

又醒左
召喚奧利華愛回家

Hi

你都未訓

比你嘈醒左

我都冇出過聲

今晚咁早醒

wa

兒夜姨野以夜儀野

早

你出現既時候我已經訓著左

Sales
補習好搵做乜唔繼續做

召喚需時呀

hihihihi

hihi餐肉

整頭髮等3個

點整 我都想

Hi你地

你可以點整

前兩日電完

我諗住電
咁你又點整

電咩效果

髮尾內卷

遲一年

卷髮 gel all back 好輕鬆

整左幾錢 邊間

有冇類似嘅相睇 我都想卷髮 但唔all back

未整

仲等緊
整完出圖好嗎

等到好想坐係到訓

乜好多人咩 要等成三個幾鐘

等3個定3個鐘呀

屌 我睇錯

大概係咁
係深水埗整 450

好快有人招呼你

又吞pok呀

你睇左#1就會明

純文字討論？

咁我地咪撞樣

幾型
可惜我不能all back

我都係

無圖 你話你係發哥都得啦

新post留名

飲返杯蜜瓜奶昔先

做咗啲咩黎

那個了唷

你真心定假膠

入去講那個了唷會點

其實我都唔知咩事

搞事呀

第一次入去就講啲咁既野

我都唔睇佢套劇既

咁既口吻可能覺得你係假膠所以先block你

你嬲乜啫

包夫嚴重吞pok點搞

好攰 各位早抖

明天準時起身返工啦

佢諗住拎埋年尾花紅搏炒
但冇人工又點會有花紅

洗唔洗準備定西瓜

佢有心搏炒
就算你拋新人自貼落海佢都唔會上水

放緊假呀我

今日去左bbq

正呀

好飽

邊到來的 貴嗎

大尾篤麥師傅燒烤王 $130

唔知記唔記得我
up過幾次野

咁平

有研究指出圖像有助記憶
如果有自貼我可能記得

你大我唔到嘅

負能量發放

見到呢度好似個個都好開心

算平？
我唔係好清楚 好少bbq

好平 我同屋企人bbq好似要二百幾一個人

咁大家下次可以去試下

平日仲唔夠壓力咩
上個網就輕鬆下啦

上嚟鳩叫下

咪就係 返工仲唔緊頹咩 上到黎緊係以輕鬆為目的啦
唔洗奇怪我做乜突然出現 訓到半路口乾啫

咁早屙夜尿

我去既話蝕返係時間度

聽日開sem 訓先

召喚奧利華！

新人留名，今日22歲

包夫 睇下佢個名

毒撚邊有圖自貼

晨咁早做野

ip都唔洗check

返緊工 食緊頹飯

去左海洋公園 好熱好多人

開咗14個po究竟有人自貼未?.?

你係被選中既細路 就你啦

遲左留名

岩呀 完全明白

毒撚唔影相

Zero似乎想接替我既工作

包夫 結果你20分鐘嗰堂上左未

唔係堂黎 係consultation黎
返左啦 跟住唔記得帶鎖匙要特登上我媽公司問佢拎

新人留名
啱啱咬左柴

陰公豬
睇下#1

究竟係你當左自己阿拉丁，定當左我係神燈

Why not both

肥矮毒柒就算啦

地盤星期日有師傅咩

跳落水囉

海洋劇場都full晒 連跳水機會都無

好彩當初搶唔到

上次買完m記番屋企冇帶鎖匙個個係咪你

我做d同運動有關嘅工作

係呀

好多人tim

我接替你之時 正是我劈勁你之日

冷血

我好想食肉

今晚團年食盆菜

快啲做野咪吞Pok
琴晚邊個批張假紙比你

謀殺包夫

偷食肉

琴晚團年都有食 好難食

新人lm

你唔自貼呢邊都block你架啦

今晚肥婆去偷食韓燒

自貼係咪咁

where is 肥婆

是否已被block?

Me

sorry大佬

你覺得邊個係肥婆

收工未

You

唔通你係肥人俱樂部見過我

收左啦 攰到癲

你地咁快團年飯 ?

到我要寫5千字
典寫牙

唔好寫

唔好交

屋企預早上星期做左

fyp ar ching
prof 都係度話我寫字好差
如果有人幫我寫 我願意以身相許

痴線 洗唔洗咁早呀

一次落咁多

生同熟既撈埋一齊

得中間舊麥樂雞生姐

陰公豬

最近晚晚宵夜 肥到冇眼睇

我試過一排晚晚趕功課 晚晚都食油到爆嘅宵夜反而輕左

有冇人讀左大學之後會覺得好空虛
好想好似中學咁, 成日可以成堆朋友圍威喂

中學真係最開心好似係

讀大學冇fd
成日一齊行動個個人其實都唔係好熟
佢係小薯仔黎 有點抗拒走堂個種 所以都唔係好傾得埋
話題都係圍繞功課呀present呀intern呀 返學以外就冇接觸

呢個真
尋日同中學同學講既野多過我上一星期堂同大學同學講既野

日日翻學要帶假面具 d人假到仆街

讀左u之後
除左番學時間, 9成時間自己一個

我有個所謂4個人既小圈子
但其實都係紅字咁

約中同食飯多過約大學同學

我反而好難約齊中同 大家各有各生活咁

Same 所莊戈到大學直頭變到冇朋友咁嘅感覺

希望第時番工果堆可以好似中學同學咁, 日日見日日癲

臨訓前想同阿拉丁講聲
你點捽盞燈都唔會召喚到我架啦

哼

但咁岩又掃緊電話

成功召喚

職場仲難

諗多咗 番工啲人仲疏

琴日玩完一日 今日個人攰到爆炸
老了老了

我想搵個差唔多大既識下都搞到好似尋寶咁

屌 本身諗住早小小買啲野之後返學
點之去到門口先知未開 仲要等多半個鐘先開

你1晚醒幾多次

唉
巧京畢業吾知典...

一次咋

室內定室外？ 室外就凍死你

商場黎 不過附近又冇咩野行
所以我就不停係附近兜圈/呆等

屌 同你一鳩樣
但我啲功課係individual 有個女仔一做功課就消失
想問佢點做都唔得

諗住走一星期堂 係咪好過份

去旅行？

我上星期都係返得1日

課外真係冇乜接觸
有一個搵過我打機
add完frd之後1次都冇同佢打過

唔係 純粹唔想返學
不過你請我就去

唔怪得之你日日天光先訓啦

唔關事晏晝堂多

我都係成日唔想返就唔返

個post斤日發生咩樹牙

?

典解貢少人

咁你唔返學有咩做？

起行吧

好少人咩

我會訓足全日

去邊先

會愈訓愈攰

冇呀
只係有時會寧願冇野做都唔想返

66.5kg呀

咁係重左定輕左

想用一杯Latte把你灌醉
好讓你能多愛我一點
暗戀的滋味
你不懂這種感覺
早有人陪的你永遠不會

做咩姐你

新人自貼please

明知道讓妳離開他的世界不可能會
我還傻傻等到奇蹟出現的那一天

上星期四68kg 可能係假輕磅 陣間食完野先再去磅下

同呀sir 食飯 唔知佢請唔請

難得我早起but成朝矛人
是咪針對牙

有咩食

咁早起身做乜？

返學牙- -

殺你呀

喔喔-3-

仲以為你話殺左我黎食

你又dayoff咩-,-

禾走一個禮拜堂丫ma 梨吾記dUck佐-,-?

拱你吾番學又有乜do牙

睇readings T_T

你秒回冰度似睇緊reading牙

係咪有人提到殺包夫

你兩個 做咩啫

鄉親會聯誼牙^^

食你又唔一定殺嘅 可以生食 又可以做刺身

唔係殺係食

成日收唔到電話 上小左lihkg😞

好有研究喎

你去左荒山野嶺?

個地盤係

食女啦

緊係咩發展商地盤就用咩電話plan架啦

同殺左我有咩分別

最後訓左教

又哂左日走堂

都睇左兩頁紙既

1堂換得2頁紙

依家去睇埋佢

感覺要變身了

分別就係 有冇比人食到

比人食 講緊咩 嘻

識做啲 行開一二邊啦

唔知你地講緊咩就真

嘻

妳想要的我卻不能夠給妳我全部
我能給的卻又不是妳想要擁有的

點睇你都唔似放低左喎ching

咪哂時間啦

咁都記得我
我已經好努力放低, 點解咁撚難

慢慢黎啦
做下d開心野

See see #1

新人？ 係既話你好似有d野未做

非辦公時間都彈起身開工

睇下我幾勤力
係咪值得拎勤工獎先

ok俾個勤工獎你
不過都係冇人工

你地成日恰我

邊個恰包夫 佢條命係我既

你有份恰我

你條命係我既 點解我唔恰得你

新手

救命呀～～～

自貼

屌
上堂好撚悶
但唔上又仲悶

殺

閃

捐緊血 你問我答

左手定右手

平時右手 今次左手

出賣我白滑嘅手臂

本身都有捐，但睇完lihkg d post
e.g.
決定唔會再捐
0透明度
捐俾d廢老同蝗，到頭來害返我自己

冰戈恰你牙

我之前都聽過話啲血比大6人
不過算啦幫到少少香港人都好
我無咩能力做其他野幫人 只可以定期捐血

受益香港人大部分咪又係班廢老
佢地食食埋埋工聯會民建聯d蛇齋餅糉
樣樣都高糖高膽固醇
最後要我地救返佢地？不了

我嘅諗法係
張自己啲舊血/廢血捐出去 之後等個身體再造過啲血個人都健康啲

你又岩

買左兩件褸

岩岩見到入黎留名

本身肝會分解廢物排走
紅血球幾個月就死
何來廢/舊
相反捐完出去重新製造對肝既負擔仲大

快手喎

長知識了

買多件比我得唔得 窮撚想要新衫過年

呢半年肥左

唔講真係唔知

U記 39蚊底衫？

成日偷食肉

我睇岩AE件冷衫

係 今晚又去偷食肉

想買？

Rich

又食乜呀

我最愛 放題

重左都抵啦

豪食只為行更遠既路

食大左個胃 收唔返

其實太瘦真係....

微胖

我就黎邁向痴肥

你邁向緊痴線

我一減完肥都諗住全力享受美食

我邁向緊痴根

你已經係

又訓左兩粒鐘

佢講到而家唔係咁

日日都訓完就食食完又訓

好正

羨慕？

我要食炸物

別用離開教我 失去的人最重要

hi

係我個肚入面

對面果位

我想話我都係

要唔要介紹你識

叫佢上黎自貼

大家著開咩鞋
我對鞋又穿左

Vans

肥死你

岩岩見到vans對女裝幾靚 可惜冇我碼

咩樣嫁

粉紅色有小小一點點pattern嘅白飯魚
或者同款 但係薄荷綠色

安全鞋

新人留明
95絲 岩岩呢個月結婚

恭喜恭喜

我唔鐘意白飯魚既款

恭喜哂
咁開心 緊係要自貼下啦

婚紗相

咁後生結婚

呢對真係好靚
原來仲有藍色同薄荷綠都好靚

係岩既時候遇到岩既人

其實好多95年既女仔都開始結婚了
95年已經一早唔係小朋友了
我仲係A0

A0
覺得自己好垃圾 有屌柒人既膽卻唔敢追女仔

幾錢？

恭喜哂

好似$490 唔記得邊一間仲會有折

呢對正呀

嘩好靚！！！
好想買

係 但係冇我碼

大家咁話

正呀呢 買啦

但都要有錢先結得

哇小姐唔係買左鞋無幾耐咩

鞋日日都要著 買多對有咩所謂
去試下先

唉

安全鞋睇落好大舊

咁你問著開咩鞋
咁我返工係著開安全鞋架啦

唔係一直放係果到 放工換另一對架咩

我開工係著水鞋

即係開工著水鞋 返工放工著安全鞋
但唔係規定入到地盤一定係著安全鞋架咩

Btw點解你仲未訓 聽日唔洗開工

係
泥水例外
已收爐

好有層次感

好colourful

做咩事呀

空虛, 寂寞

p.s.唔凍

岩岩去左行花市

又左擁右抱行花市

行邊個 我頭先都行完 大個左開始無咩興趣行

好幾年冇行

銅鑼灣好撚多人啊

通一次頂真係記得好似短左十年命咁
終於忙完
大家我返黎啦

你地咁早都唔起身勞動
香港人真係懶

有人掛住我嗎

唔洗返工 但七點已經醒左

掛呀 食返個餐蛋麵先

gay

我都想食
好肚餓 通左一晚頂

又係你問掛唔掛住你 話掛又話gay

冇人約我行年宵

宜家起身食餐蛋治

Hello everybody

我無諗住有男仔咁答我

咁好啦 我都掛住你

gay

餐肉b

oliver b

gay

碌上少少有野未做

秒回

我行元朗
細個同屋企人去反而唔鐘意去
因為佢地會睇花 又唔會買野俾我玩
呢幾年同fd一齊行 又可以買野食 買野玩
利申 買左隻翻版卡比獸咕𠱸

新人？ 自貼

D新人會唔會怕左我之後唔再入黎
有好幾個都消失左

二百年後再一起 應該不怕旁人不服氣
團圓或者晚了廿個十年 仍然未捨棄

實係你嚇走d絲打

又關我事

換個時代 在一起～～～

回望昨日在異鄉那門前
唏噓的感慨一年年
但日落日出永沒變遷～～～

估歌仔 no google

真毒無人應機

做咩笑我

今晚要入屯門食團年飯

頂住檔先

屯門巴打表示通街都係牛屎

屯門絲打表示記得帶回鄉證

好遠

縱是遺憾收場

就黎死啦
hi 我又秒回你

真係好遠 我住既地方同屯門係一頭一尾
宜家先成功上巴士入屯門

絲打既溫馨提示

你秒左我算啦

團年飯

好肚餓呀

東區定九東

女女？

好正呀

對面係我細佬黎

包夫係咪忘記左我既冷血

95 撚 #yup

有好野食就咩都唔記得哂

你贏

西貢

tko?

西貢 如果係 我要拜u

唔好起我底

仲未食得 等到花兒也謝了

西貢人唔拜唔得

比我一定唔去做節

無得唔去

我諗起前排有人屯門行去科大

請我食

走先啦

露個面咪走得囉

我成日唔去既 同老母不和 咪唔去

唔出現

好慘 成日比人問野

個部長話煮埋鮑魚就得 我點都食埋先走

我打包左 你介唔介意食食剩個d?

點解不和

有得食了

邊到交收

你就好 我屋企普普通通一餐就算

邊度方便你？

其實地鐵去到嘅地方都方便我

唔岩傾 佢好煩

要整好煩

過黎屯門 我地食唔晒

我都覺得我媽好煩
但無計 佢生我出黎 所以我都好煩

我都想 但我唔識去

我東區咪遠d我贏

老母唔煩仲慘
大個左會慶幸有個煩老母，但都係會照話佢煩

食完盤菜仲有好多野食

唔會同佢講野 平時一句都無

愈大愈唔想見佢 自己一個最開心

留比我

邊個地鐵站最近你？

屌你們 我只能吃這些

想唔想我外賣比你加餸
我飽到想嘔

hi 95低薪低學歷精神病肥毒柒廢青報到

新人要自貼

巴打d post

不如你又講下邊個地鐵站近你

唔明

大嘥鬼

綠色線

咁我都係 綠線同紫線

油塘定調景嶺？

不 我果邊有唔同嘅車去啲地鐵站
所以個個都方便我

定係西貢？

西貢區揮手區

我唔係西貢 但都算近

其實我由細到大都唔知算西貢定新界定咩

我都唔係西貢

我前排都有呢個疑問
之後咁岩見到架小巴d政黨宣傳見到西貢原來係新界東選區

你會唔會住我附近

咁我係新界東了

唔知啦咁就

你兩個都係

兩老去行年宵 我就返去沖涼早抖

剛剛行完維園 好多人

心聲呀

講出黎聽下

HI

講過啦
算啦我真係冇機會架喇
條毒撚咁識收兵

放下啦
諗黎無意思只會令自己唔開心

年30 d廢ching係咪未起身

岩岩起

但又繼續做啲野令人誤會
沉晒船啦

遠離佢啦 放過自己

邊有咁易呀
其實佢都話係朋友 （冇任何表白或者咩行為佢應該唔知我對佢有野
所以都對我幾好 有時
係我諗太多

油塘同調景嶺好遠

唔係兩三個站咋咩

行既要一個鐘

你覺得遠唔遠

穿墳場好快到

孝子要行上山再落山

番parttime個靚女細我好多
成14歲
22歲同14歲做一樣既工

14歲返得工？
真心唔知

係有啲

童工

梗係得
個公司敢請咪得
出左事好大獲喳嘛

btw
[img][/img]?

新年快樂呀各位

當你畢業後 少見面就無野架啦 時間會沖淡

餐肉

食團年飯比人斬到一耳都係血

屌你老母團年飯

所以叫我生肉

你找數？

仲有3年幾

我見到包夫

出書自貼

今日好型咁著左件綠色格條衫出去

格條

打錯覺 格仔衫

格定條

唔是吧

格仔呀

無樣既

比個香肩你睇仲唔夠呀？

真係唔夠呀

你boss話唔夠呀

他媽的 頭很痛

我係咪好靚

磨下刀先

早啲訓啦 我牙肉很痛

係咪食得熱氣野多

係 頭先係中環年宵食左好多野

琴日行過 個名話係年宵不如話係市集 無咩野行

你琴日洗唔洗排隊入去
我宜家又出去行年宵了

不嬲都無野買
美食節d野貴
但d野仲貴過美食節

有無咁多野行

香港東南西北呢幾日俾你行哂

要呀屌 好春多人 入去又排 買野食又排 全晚食得幾粒湯圓 幾粒餃子 少少烤雞窩夫同魷魚鬚
之後去埋維園又係逼到傻 返到屋企又要搵野食

前晚行一個 今日行兩個姐

我入去食左芋圓完左我既心願
但真係好多人 又無分方向咁行 拎住啲野食幾驚迫一迫就無得食

驚比人撞跌 同埋地下遮電線啲板 有啲比人踢開左 露哂線出黎 好易仆街

原來我係餓到頭痛

吃飯了

食多啲啦 唔食野邊有氣力減肥

有冇人有睇隔離維園撞到條女個post

Alex

有冇人依家去左行年宵

新年快樂

各位早抖 新年快樂

最鐘意食菜

祝你訓到出年

祝大家雞年搵返好工

祝大家新年快樂,心想事成,早日出pool

媽媽幾時上水派利是

恭喜發財！！！

出咪鬼pool牙 咪晒時間啦

搵多啲

去完旅行上下水
新年快樂

媽媽唔要我地啦
祝佢個女快高長大

個色咁似我老母d c9 group互傳既圖

哇小姐升lv做c9

起身了

廢ching

買左啲爭鮮上呀婆屋企拜年

係買比你自己食定佢食先

我一早出左去
[black]就走得返去訓晏教[/black]

準備幾日都係屋企

聽日要上親戚屋企拜年賺錢
代價係瘋狂比人問問題

幫我逗埋利是

近年學識左反客為主
已經冇人敢問我

可以 但要分六成比我

好唔想答
年年問一樣問題

一齊食

照殺 反正我啲利是都唔會多得去邊

我會直接無視佢地

完成第一站 再去兩區拜年逗利是

我都想食屌

食屌

收得人地錢都要做下戲既
同埋D親戚都好關照我 唔係成日見 但一見就塞錢比我

你啲親戚好姐
我啲親戚一見面就講邊個邊個 又拎人黎比較 又呢樣又果樣

你應該連年都唔好拜 但你爸媽幫你逗埋利是

唔順耳既野我會扮聽唔到
最憎人拎我比較 個個人都唔同架啦
所以我會無視佢地
岩岩先比人話完我無表弟咁孝順

無視佢地就問我老豆老母
作為孝順仔，等我黎啦

係佢地過黎 冇得避
如果我爸唔係最大果個 佢地應該唔會理我地一家
本身佢地平時有飯局都唔會叫我地出去 係過年新年呢啲節日先會叫 有時又叫我爸碌左卡先 之後又扮晒野咁話走

同我一樣 我依家直頭唔理佢地人都唔會叫

我就長期係房 我爸媽唔知會回應佢地

完成第一站
返去訓晏教

樓主串到。。。

應佢地算輕鬆啦
返工對老細要硬食
對親戚有得反擊

系。。。串過馬頭咕呢。。。

麻煩自貼先

你講我
btw自貼

mk

又歧視。。。

望到張圖都覺得嘈

好懷念

新一年祝大家心想事成
過3爆4

GRAD啦

我爸媽仲未比利是我 係咪已經放棄左我

出廳啦

唔想出去 啲親戚又岩岩黎到

你地班友幾時派利是呀

北上翻牆

我爸媽都未比我

唔係話冇封LIHKG 咩

你都唔出房點俾

依家出面好多人 又打緊麻雀 更加唔出去啦

Same

IG Facebook

又入左屯門逗利是

北上懶得翻

你就好

一日未減完肥都唔北上

最後一個sem過都好過無

無親戚係大陸

我咁大個仔上得2次大陸，得1次係因為親戚

我都係一兩次 去番禺旅行 動物園

今日成日都好鬼眼瞓

我都係 訓左成日
依家就出左去食飯

聽左十幾廿年我都未去過

我今日食左6餐

我都未
中學果時有fd叫我去番禺玩 訓佢親戚屋企 不過我廢事麻煩冇上去

新年去左番飲食業
好撚攰
唯一開心係有d客會比利是

你非常積極為漫長既減肥計劃做足準備

連續第二日冇開手機wifi同data
fb ig都冇上過

點呀廢ching

點解咁做

想潛水

我開左data wtsapp都冇人搵
同冇開冇分別

亂入

我中意左個阿sir 點算好

咁新人點算

暫時交比你啦

首先 自貼
然後 大學阿sir?

係呀，大專阿sir
佢應該得26,7歲

新人絲打ok
巴打，不了

好想去大棠冬季樂園

畢業後追佢

性別歧視

gogogo！！！

仲有幾耐畢業

系甘加拉-.-
禾吾是gay-.-

跟住耶撚爸媽返教會

95 new comer

自貼：

sad

絲打？

有J絲打

咁請自便

絲

教會唔俾派利是

pmed

好靚仔

要睇我條J嗎

自貼未

比我上先

出發去第二度

上咩

覺唔覺我好稱職

今次又去邊 有冇幫我逗埋利是

唔好嚇走人啦

今日唔洗拜年 有得出去玩
聽日繼續逗利是

聽日幫我逗埋

唔關我事

係K房做緊達哥

冇地方去係屋企好悶呀

大家咁話啦
Btw 新人

今年7月倒啦
我成日落堂追住佢問野，又嗲佢
唉呀點算呀

係咪巴打就照嚇呀ching

裂仔唔洗返工？

去食野新年唔比利是正仆街
要求多多, 利是仔都唔比封

拜年無悶
大家好

點解咁多女仔鍾意大過自己既男仔

點解我識唔到

岩岩悶完

感覺成熟 有安全感 滿足佢地想被保護既需要

我都識唔到

但你諗下 仰慕同拍拖唔同
大家身處環境都唔同

新年快樂
快d派利是

但你諗下 如果啲女會分得咁清楚嗎

自膠

咁你仲話多
我以為你多到可以手指罅漏d俾我

佢地班友個個扮哂野唔派俾我呀

去左呢到

我唔知
我又唔是女

從來沒我份
身邊好多女x大哥哥

未結婚
拍緊拖果d出黎回應下

我比個利是封你

鐘意細過自己嘅男仔

好唔好玩

好耐冇見

母性重好鍾意照顧人?
呢個反而更加唔明

hi
恭喜發財

大家巧

凍到傻

餐肉巧

反而想知點解你會直接跳過姊弟去左母子關係

死番5p拉-,-

點解既~

粉紅色

搵工未

呢3個字本身冇問題
但見到加條蛇仔就無啦啦諗起把煩膠聲

好西利啊~

Pmed

北上食左幾餐狗也不屌嘅野 好想返香港暴食M記

自己煮定食街外野

我又跟
Pmed

早晚酒店自助餐 一餐出面團體訂枱 三餐都食到要食飽肚野黎頂肚

好彩我呢到全部自己煮

back!

哥哥正呀
中學試過一個細我兩年 都係哥哥正D

你唔記得我做邊行？

乖

有 九龍塘地鐵站交收 不見不散

爪呀巧

名詞黎架姐

btw 姐姐呀
其實我96年

hi 妹妹
其實我又94年

唔記得
你做咩

係咪聽者有份

大一年唔夠

唔係 下年請早

我食緊餐肉

又去左食涮涮鍋 邁向變肥芝又一大步

由星期一到而家 比人灌左好鬼多紅酒 唔鍾意飲

幾點走 但我今日唔得閒

你就好啦 又食

你都有人要左啦怕咩啫
無記錯既話

我覺得我咁大食仲有人要？

正

我著橙色褲

好狗

咁冇利是收啦

淨係預左你一個咋

貢孤寒架
下年唔派比你

心理時鐘

年初二唔係應該食貴野?
做咩食埋d下欄野

唔洗拜年

係喎2樣都冇人買

你唔是出左pool咩
我等緊你chan飯

幫我keep住先 遲啲一次過比我

我收!!
意密 可議++++++++

心理時鐘起碼都叫有女溝
me....

元寶衣紙?

預咩 紫衫定利是

任食涮涮鍋 點可以錯過餐肉

你下年有得派先算

琴日拜左 聽日先繼續

佢冇係呢邊講過(好似係

利是 但你唔得閒拎就冇啦

另一半唔食野練仙咪得

過份!

已據為己有

冇啦今年

初三啵....

Keep 住先呀

你交唔交出黎
係咪想我磨刀幫你開年

我要呀

人地踢拖行九龍塘 仲要有女女

我都準備好人情架啦想要蘋果定東方

係我嘅

新年流流打打殺殺

幫你唔到啦

我屋企無理傳統啲野 係咪話咩赤口

yes 不過我今年都冇拜過~

替LI（LIHKG)行道

我年年都初三拜年，仲要一定係走2轉

唔是應該食牛牛?

個個都派 唔派比你

初三唔係唔可以拜?
初二拜娘家嘛

食左4碟牛牛啦 係時候食餐肉

開估plz
裂兄

我都唔知
初一拜晒婆婆嫲嫲加某啲遠房親戚
之後得閒就拜姨姨果邊幾家

重口味
食完牛梗係食雞
雞年喎!!!

[1Q題]有間連鎖店，基本上得2樣野賣
但2樣野新年都唔老黎

初一二呢咁

過份!!
我到左klt

各1轉所以我訓左2日晏教了

可唔可以帶我去
文青 好食得 保證會失禮遇

棺材 骨灰um

食完雞啦

咁懶既你親戚
初一二射波

新年做ptgf應該幾好搵
有冇人請ptbf呀我想逗利是

好啦 咁你溫柔d
我....我第一次 怕痛

唔好打尖！！！
我排隊先

定你聽日再幫我逗

呢2樣野唔係新年都唔老黎

瞬間變左40頁
呢個post第一次貢快

我都想做 但應該冇人請

唔好打尖！！
我排隊先

你又岩
bra?
胸圍 凶圍

貼錢廿蚊一個鐘

信唔信我做爛市唔收錢
不過利是我袋全數

2樣野

兩樣野都唔老黎咩
我淨係知一樣

頂你做得爛過我貼30

咩呀冇可能
除非你轉左行

初二係開年~

冇轉呀
等你開估

你平日唔只賣1樣野掛

鞋？

不如直接開估
撚唔到

襪?

我賣藝不賣身

開你年!!

我真係唔知

你好聰明豬呀

我唔比錢咪唔算賣

勁喎
但我年年新年都買鞋

10000